[有直播] 港超聯 9/3 20:00 東方vsR&F富力

直播Link：
手機版
網頁版

場地: 旺角大球場

港超積分榜
1 傑志 14賽38分 +46
2 飛馬 13賽27分 +6
3 和富大埔 13賽24分 +7
4 東方 13賽19分 0
5 R&F畜力 12賽16分 -3
6 陽光元朗 13賽15分 -9
7 理文 13賽14分 -8
8 南區 13賽14分 -2
9 夢想FC 13賽13分 -13
10 標準流浪 13賽5分 -24

= 支持東方
= 支持R&F畜力

like呢個留言 = 支持 兩隊欖炒

評述員：郭子龍、「CowSir」陳志康

裁判員: 劉晃熙
助理裁判員1: 羅銘亮
助理裁判員2: 邱梓洋
後備裁判員: 羅碧芝

1 葉鴻輝 [GK] [C]
3 迪高
5 基頓
7 徐德帥
17 李康廉
20 沙巴
21 曾錦濤
24 鞠盈智
28 般盧
30 黃梓浩
41 井川祐輔

16 何國泉 [GK]
4 白鶴
9 洛迪古斯
10 林學曦
14 鄭璟昊
29 梁振邦
35 吳偉超

迪高出返黎

12 周煜辰 [GK]
6 侯俊傑
10 伊達
11 高梵
13 陳富海
15 羅拔圖 [C]
17 楊子藝
18 梁永豐
22 基奧雲尼
25 利安高
27 鐘柯

98 陳梓榮 [GK]
7 鄧演霖
14 張嘉傑
19 曾健晃
28 周綽豐
29 梁哲宇
77 李銳

麥基le

唔用鬼佬

和哥最憎入籍兵

東迷大集合

有5隻狗畜牲

和哥係話香港唔重視青訓姐
咁鍾意jer撚住佢都無用
個大潮流係咁

走啦屌你老母

想睇

VER1 夢幻全華陣
何國泉
鄭璟昊 吳偉超 白鶴 謝敏榮
徐德帥 梁振邦 鞠盈智 羅港威
嚴梓維 林學曦

VER2 夢幻全華幼幼WFC陣
梁宇昊
李嘉華 吳偉超 朱俊僑 謝敏榮
鄭璟昊 茹子楠 北村祝 羅港威
嚴梓維 林學曦

FF下好

利安高

勞裂屍呢

好耐冇見佢

今晚準備比我東教訓

佢自己擺明係唔鍾意鬼佬，又當國援係香港人

未返得切屋企睇，我驚利安高好快入波

從何見得? 真心求教

咁你唔洗驚了

in 又負你地trust

唔緊要啦，連出糧比李嘉華你都可以話無父蔭

連界限街都咁空

中國打比，點都唔會入場

唔緊要啦，你係唔撚係都單單打打，我地無咩可以討論
不如你都係唔好睇波，教溝女攻略好過

廣東打比
佛山vs廣州

陣間我東大炒對面，成班Kidchild同時中風真係排期排到下年都無手術室做通波仔

有咩單單打打？和哥擺明就係唔鍾意入藉兵，都無乜討論空間

唔緊要

今晚咁少人

陣間人地話共產黨逼害，唔怪佢地事呀

100%既波睇黎做咩?
我估再一次2:1

因為東方 d 土炮中堅係黎養老唔係踢波

今年無 budget 買球迷

你東唔該醒醒定定贏左佢

麥基發燒

睇下rf 前鋒對唔對辦先

分分鐘廣州隊專登輸撚左佢都唔奇
記唔記得上場佢地對傑志，有條大陸仔專登唔橫傳比基奧雲尼，自己抽左落網側到

橙唔入

沙巴越嚟越fit

廣東打比關傑志乜事

真廢定fake ball?

First half 同 second half兩隊波黎

25 鬼佬有 classs

和哥係唔鍾意鬼佬，同入藉其實無乜關係

goal

沙巴

goallll

衝刺力同射術有返咁上下

都話左100%既波

入完收工

Injury

又傷

利安高入撚左波未呀?

個龍...

個龍

搵夠

Saba

畜力

你老味個支那龍玻璃做架？

帥靚斬，般奴靚頂

伊達睇波唔睇人，尾柱有人都唔知

報港

一入屋乜都未睇到就入波

周梓榮係咪自由人d龍黎？

大炒吧

陳梓榮 1米9 20歲龍

前支那u19隊龍

和哥已經諗緊幾時出wfc超

摩健和 win again
和daddy

屌你上去嘅鬼佬一個二個報港
等睇羅拔圖漏頂俾般盧搞掂

睇唔到沙巴

一行入lift就入波
去煮飯食先

聽到叫右邊，富力斬去人地右邊

畫家9推都過主席

mckee發燒

傻逼土炮依家做左雪糕筒

呆9咗

無左牛丸連佢都廢埋

班富力狗好似唔郁咁

剷F7佢就勁

都冇野爭

膠登巨無霸餐 fake ball
膠登巨無霸餐 sorry 平時其他比賽我都唔會咁講 但係呢場真係好假

完全唔想踢咁

啲體力無想像中咁好
對傑志、流浪都尾段就莫

大陸波下半場先黎料

次次瞄撚住費7隻腳黎剷

睇落係得幾隻鬼會跑

康廉

沙巴似頂左隱形戰機個位

咁高都接唔到

現場好靜
就訓著

有無一千人

應該六七百

迪高要少左波咪踢得好 law

富力個龍得個高字

界限街個旁證唔掂wor
handball都見唔到

true
9sir小心屎眼

都唔算好關佢事

睇完入波瞓撚着咗
有冇乜要留意返

陳梓榮用腳開幾腳波都麻麻

無，傻逼繼續做雪糕筒，感覺迪高拎少左波

繼續瞓

利安高虐老

直頭似我中學揾個打籃球既高佬踢班際守龍咁

gio

港超淨低啲波都冇乜話題
得番足總盃

試下沖涼，睇下大家會唔會有入波睇

報恩

般盧

啲支那仔下下都頂輸晒

Bruno Mars ho ball

反帥黨收皮未

反東都潛晒啦 何況反帥黨

456

搵食姐！犯........

追下隊入球

你都傻嘅

睇沙巴踢波都係一種享受

東方一冇左羅
就連贏

楊子藝幾好波

沙巴真係帶下波都話比你聽佢係唔同level

仲要冇埋442sin 得ga

利安高比沙巴撚左兩野

燈

比我東部大巴玩撚謝左

迷利黨請振作

屌，沖涼先有表演睇

井村完封利亞高

對面得四條友係踢緊波

Bruno

伊達呢d收山啦

比依加華完封左

始終覺得佢唔岩用，呢球射得太正

wa
Burno

不如話比富力班仔完封

咁扭得

般盧勁撚到

呢球先似樣

嘩般盧

般奴

度仔中風

靈活過古高，古高無呢啲

撚狗咁撚

富力17號好廢

帥補選入港隊啦

平時唔見佢咁多用腳 ，我覺得勁就幾勁

撚畜力特別落力

我會話 18 同 6 都好廢

沙巴可唔可以踢好 d，我坐埋位就無波掂

入咗選啦，唔通信個d 反帥黨咩

大勝了

羅拔圖左右兩個

真係街場都不如

今場精華可以upload上pornhub

叫左阿井熱身

我覺得成隊rnf 得陳富海同楊子藝ok

屍徒會唔會睇到心臟病🤔🤔

一早話要屍徒out
狗志今次算佢啦，有聽我講

自膠 ，咁入最終名單

東方縮得好後嚟踢，而且進攻唔急，個form又好左，真比係比司徒年代好左

仆街你提咗我遲D up返1月18嗰場

李銳ok嘅

無用港威

康廉>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>隱形戰機

下半季冇落過咁滯 其實富力想練年輕球員就唔好入利安高呢d影響有質素ge 年輕球員上埸ge 外援la

打兩翼鳩斬簡單直接又有效

唔好再提啦，神級調動

康廉出嚟個態都已經唔係最fit

一隊又上唔到，返落嚟又正選都無埋

成班玩尻司徒

對元朗一比一

唔係失咗一球？

侯俊傑呢D都踢過中超
仲話落黎carry隊波

真係得啖笑

想睇多次富力公主拳

呢d表現 當初點可以係大球場 輸比元朗3球

另一個關鍵李志豪

富力 一個球迷

一下漏頂
一下快開
再一下誤傳
3球都關佢事都算犀利

伊達hea到

最記得漏左球王朗個球

上次獨媒訪問，話有幾十個fans架喎

菊擺返沙巴後成隊正路返

阿輝啲粗口又入晒咪

咁大聲屌你老母系

望波呀喂屌你
屌你老母臭閪
輝又屌鬼

支咪收音

邊個屌邊個老母？

主席老母

點解佢爆粗成日可以爆咁長

今晚應該五百人都無

迪高好古惑

入聲個把 邊個黎

同沙巴相愛相殺

和？

和哥

似係

旁證 你俾個波佢 唔好俾佢xxxxxx

和哥上場對夢想都狂提王子企位

肯定係

下年港超踢亞協有幾多個位

港超冠軍直入分組賽
足總盃冠軍入外圍賽

和哥換超未

得2個

伊達突然鬥心

無康廉 要用戰機

仲要係1+1
不過傑志入到亞冠就唔同講法

菊花係咪已經比和哥當防中用

俾人推咗下嬲鳩

今日佢同沙巴switch 位 效果唔差

靚傳靚射

4:0

羅港威學野喇仆街

菊花都fit返

點入亞冠

蓄力仲hea過流汗

和哥:王子後面

準備換bleda

亞冠外圍賽

4：0先換

而家先換李銳入黎把撚咩

作客連贏馬拉2同韓國4

冤有頭債有主
請對準般盧沙巴

好靚交得

mom 羅港威

算啦 柒硬

仲有李志豪

又冇得咁講既
上年都係輸12碼姐
機會係微啲

梁哲宇

富力個主帥死都唔換走鬼

第二圈對馬拉野應該ok
附加賽對韓國野應該收皮

沙巴啲轉身真係睇到扯咗

食屎？

又負

on9

咁樣禁人

每場都要嚟一次

好廢呀又負

井川
仲未識死

沙巴終於上哂力

高梵又甩

日本仔都算係財星

今場幾好，但個球

原來都有739人

仲未適應到港超節奏

又用吳偉超

吳偉超買黎擺？

應該下年無東方份

有得踢先算

感覺上Bruno mars 會好啲，似f7

邊個球證
踢bleda腳都唔吹

洛迪古斯做乜9

對面廢到

訓左無睇，苦力衰咩輸到4球

有連燈仔咁講就安心了

報天氣

侯俊傑咁撚廢都踢到中超

5-0
bleda goal

洛神

智

成撚日講埋啲同場波無關既野

rawdguc

踢翼都還好，閘=搞笑

你東信心返曬黎
大陸仔預備打交

菊今季第一次咁fit

傑都有近千啦

帥都係廢，出波都出唔到

富力會唔會真係買菊

伊達

來回跑

成件事好合理

今場係廣州打吡

原來傻邦有走

利安高踢target man 嘛

王子我屌你老母

高梵第15884356184253次甩了

屌你 交成咁

菊

好撚渣

畫家點打北泡

菊花今晚踢到奧燒咁

鍾柯真係搞笑

對北泡果場如果佢踢到咁ge水準

環保post

王子

王子again

再用

又環保

伊達
飄到

達哥

中超

支超

伊達真係